Sai ettewõetud, mis Juhan Blaser Nr 53 al kaebas, kus ta ja ka Juhan Kaew praegu ees olid. Juhan Kaew ütles, et ta on Jaanipää laupa öösi Wohis karjas olnud ja Nigolas Tõkke u. Juhan Remelkor ka,- aga ta põle ta hobust mitte näinud ega ka mitte lasknud, sest püssi põle tema kätte mitte saanud.
Jääb poole, tunistused tulgu ette.
Et seekord muud ette ei tulnud, sai koosolek lõppetud.
